{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6987537'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "초간단 닭고기 소금구이와 데리야끼소스 만들기"
    },
    "text": "冷ねぎ用に残った鶏肉で塩焼きを作って食べました。 塩焼きは鶏肉を塩で味付けして焼いて食べる方法で、簡単でありながらもおいしくて栄養もある料理です。 鶏肉に塩をまんべんなく振りかけ、グリルやフライパンで焼くと鶏肉の風味が増し、よりおいしく食べられます。 塩焼きは味付けが不要なので準備が簡単で、塩が鶏肉に食欲をそそります。 鶏肉の柔らかい食感と塩の濃い味が調和し、一口食べるとその味が長く残ります。 このため、鶏肉はまずきれいに洗う必要があります。 その後は、料理酒で鶏肉を臭みを消すために水に浸しておきます。 切り込みを入れた鶏肉にはハーブソルトをかけます。 そしてエアフライヤーやオーブンで180度で15分間焼きます。 その後は裏返して190度から5分ほどもっと焼きます。 鶏肉を焼いている間、照り焼きソースを作る準備をします。 濃口醤油、ミネラルウォーター、マヨネーズ、砂糖を混ぜて中火で煮込みます。 マヨネーズが混ざらなかったら、 ずっと沸かして混ぜてください。 エアフライヤーで焼いた塩焼きを照り焼きソースにつけて食べるとより美味しく楽しめます。 このように簡単に残った鶏肉で塩焼きを作っておいしく食べられますので、一度試してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "塩焼きとはどういう料理ですか？",
            "answer": "塩焼きは鶏肉を塩で味付けして焼いて食べる料理です。"
        },
        {
            "question": "塩焼きの作り方を教えてください。",
            "answer": "鶏肉に塩をまんべんなく振りかけ、グリルやフライパンで焼くと鶏肉の風味が増し、よりおいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "塩焼きには何を使いますか？",
            "answer": "塩焼きには鶏肉と塩が主な材料です。"
        },
        {
            "question": "塩焼きの鶏肉はどのように用意するのですか？",
            "answer": "鶏肉はまずきれいに洗い、料理酒で臭みを消すために水に浸しておきます。"
        },
        {
            "question": "塩焼きには他にどんな調味料を使用しますか？",
            "answer": "塩焼きにはハーブソルトや照り焼きソースを添えることがあります。"
        },
        {
            "question": "塩焼きはどのくらいの時間焼けばいいですか？",
            "answer": "エアフライヤーやオーブンで180度で15分間焼き、その後裏返して190度で5分ほど焼けば完成です。"
        },
        {
            "question": "塩焼きにはどんなソースが合いますか？",
            "answer": "塩焼きには照り焼きソースがよく合います。"
        },
        {
            "question": "塩焼きはどのような味わいですか？",
            "answer": "鶏肉の柔らかい食感と塩の濃い味が調和し、一口食べるとその味が長く残ります。"
        },
        {
            "question": "残った鶏肉で塩焼きを作るのは簡単ですか？",
            "answer": "はい、残った鶏肉で塩焼きを作るのは簡単です。塩焼きは味付けが不要で準備も簡単です。"
        },
        {
            "question": "塩焼きを作る際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "鶏肉をきれいに洗い、臭みを消すために水に浸すことが重要です。また、焼く時間や温度にも注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 393
    }
}